開市不問價all in熊！！！

熊佢老母！！！

巴打終於出口救市了

化仔又想汁錢

痾煙紅一定收市夾到反艇

有邊隻推介

尋日過左夜
一開市數緊錢la!

發達啦你

樓主就好 今日收市就可以去睇樓

輸到痴左線？

?

👌🏻

GOGOGO

Go

Ching何必同個市作對

轉左身好耐啦 你樓上唔知做咩狙擊我係咁推post

屌你 咪轉過黎

好的